1. Зайти в загрузки
2. Найти там следующий файл и запустить его:
![[Pasted image 20220328011213.png]]
3. Разрешить вносить изменения на компьютере
4. Поставить отметку на "shared"
![[Pasted image 20220328011353.png]]
5. запустить установку
6. Найти установленный Parsec в меню "Пуск"
7. Запустить его 
8. В email ввести **andreylerov.agent@gmail.com**, в пароль ввести **A150703lr** и нажать **log in**
![[Pasted image 20220328012057.png]]
9. Сообщить мне, что ты это  сделал. Ждать, пока я через свою почту не подтвержу вход
10. нажать **log in** снова
11. готово